請問點解呢度唔可以係大台?

如題

研究呢度係大台嘅可行性

推

推 呢度夠民主

幾千個人有唔同意見要聽邊個講

點確認你係咪鬼？
此po已完

幾個人喺現場mon 住呢度，再叫現場大家點玩法

一有行動就唔係成日上到網

喺呢度推己個老資力嘅人名出嚟? 或者咁多人都會睇住鬼?

所以現場搵啲人係上網mon住

大台都唔知係咪鬼啦 如果我地善用正負評呢到可以係一個好好平台 雖然做大台就難啲

比啲意見，我覺得有可行性加比較安全和有效率

大家鍾意可以喺呢度選一個/一班民主總統出嚟

請善用起底功能

現場大台底都唔使起

搵班無哩頭做大台
不如搵gphone啦

依度唔係大台，每個人自己先係大台
每個人係度收資訊自己諗應該點做
自發性